向稅務局舉報云伯莊元生收9萬課金

千祈唔好諗住唔報稅呀！

坐監架！ 等稅局同你地慢慢逐條數對清楚！

話時話平時d youtuber收錢洗唔洗交稅？

唔理佢,

佢地自己慢慢計數比稅局睇

唔得閒操心佢地點計

有冇人記得每集課金數再幫佢地報稅

集集9皮，做足一年468萬

講緊幾十萬稅？

證明到饋贈未唔洗

小學畢業未?

乜都無做有錢收, 叫饋贈

熱血有晒BR, 打開日做生意, 折佣咁折
饋贈? 同法官講

做佢每集MARK數

交少一毫都檢控

有核數師對數

唔係只要係收入就要交稅咩
就算唔洗交都要報

2條廢老都有2萬人睇

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

新痕結衣你講咩，我係咪有幻覺

如果比錢佢既公司肯食左條數（當無得扣稅既donation支出)，咁佢咪唔使交lo。因為佢公司要比16.5%既稅。如果公司當人工出，佢公司係要同稅局申報返出左既人工。

聽左陣，呢類 content , 有幾多人有興趣

好波 打擊反骨伯伯

熱普城fans雪花都有幾千人睇，有人講嘢嘅節目應該好過雪花掛

呢類假數篤黎都嘥氣

都未過個人入息免稅額...